唔俾人影相,自己又柒撚拍人片

真心好撚戇鳩, 影響曬成個運動